Standort der Lösungen
-Geschwindigkeitsmessung - Ergebnisse in Speedtest - Programm mit dem Messungen durchgeführt wurden in My_parse
-Wohlgeformte XML ua. in dtdcheck/files/xml
-DTD-Datei in dtdcheck/files/xml
-Java-Anwendung zum Testen auf Validität in dtdcheck
-Browser Darstellungs- und Dtdtest in Browser_DTD_Check
-XSL Transformation in Java in XSL_Transform 
-Test auf Browser XSL-Verbindung in Browser_Transform
-Bootstrap angepasste XSL-Datei in XSL und in XSL_Transform/files/xml